其實大雄係點樣爬上屋頂

成日見佢無啦啦就係屋頂上邊，唔驚跌死咩

佢間房個窗唔係出到去嘅咩

屋頂呀

竹蜻蜓上一上

爬樹都得爬上屋頂有咩難度

點爬上靜香張床難d

佢都可以去搵個孫啦 要上屋企有乜難度